【滲入】【驚惶失措】某某動物外賣靈異事件

疫情低下我原有既工作要求我放無薪假期，在慢長既假期當中我看着我既財務狀況，由有到冇再到負債，都只係一個月的事。窮途末路嘅情況底下，我決定在某某動物外賣申請做外賣員(騎兵)，區域就在葵青區，都做左幾個禮拜，係有時啲送單地點難搵啲之外都冇乜特別。

但就係今日突然發生左單恐怖野，搞到我都吾知點算，好Hi驚。

是咁的，有做過既朋友應該都知到係好彈性可以隨時報間，今日我揀左4至7點呢段時間做3粒鐘，吾知點解今日啲單都好近都係係石籬附近冇話要出到荃灣。

一直到6點9個字左右接最後一單諗住做埋收工翻歸早抖，Hi auntie 張單600幾蚊個大排檔搞左勁耐先整好等到天都黑晒要OT，攞左外賣就入App睇下送去邊跟住㩒導航，開頭睇以為係送去荔景附近，跟住就揸過去之後過左麗瑤邨先知唔係送荔景，原來要落返小小近葵芳。

咁就繼續跟住導航落去迴旋處，跟住直去喺運動場嗰個路口轉左入左去一堆工廠大廈，初初覺得有少少怪好少接到有單送黎呢度，諗住到咗打個電話問吓過客送去邊度，咁就冇特別去理繼續跟着導航入，唔知係咪疫情關係定平時都係咁，見到啲工廠大廈都熄晒燈冇晒人死城咁。

跟住睇吓個導航，咦？！唔係工廠大廈喎仲要繼續直入？但印象中前邊好似係墳場。

我一邊繼續跟着導航揸，一邊喺度諗送去邊度呢？唔係呀嘛，唔好嚇我喎！咁跟住到左個導航點停低左係屠房門口條車路到心知不妙了，跟住見到有幾隻野狗喺度㵒個人feel到寒寒地，hi 你auntie 荃灣華人永遠墳場？嚇到我好驚手都震埋加上揸咗程電單車隻手都凍到僵僵地，我坐喺部電單車拎起部手機check吓係咪導航錯咗地方，但又吾係。

跟住我打俾個客諗住問吓喺邊度，打左幾次都冇人接。咁我就搵客服睇下點，但係等左好耐連客服都冇回應。此地不宜久留，諗住之後求其話跌咗個外賣拿拿聲走收工算。

跟住個電話打翻返黎...我望左一陣，停咗一停，諗咗一諗。喂！你好啊我係XXX架你個外賣到左啦你個個位我唔係太清楚，係喺邊度㗎？跟住個電話一直冇聲，冇人應。

嘩！嚇到我即刻腎上線素加速。拎住個外賣諗住掉係條馬路就走，驚心動魄之際我見到墳場隔離樹下有個男人既身影好似一邊手拎住個電話，另一隻手舉起叫我過黎。心諗好彩原來有人，我大聲問係咪你叫左外賣？

我同個個男人中間相隔左一條馬路所以唔係幾睇得清楚個樣，但係見到佢係咁噏頭，示意係，我就拎住個外賣行去俾他，過左條馬路我同他大約有十米既距離左右，他就叫我吾好行過黎，指住左一個方向陰聲細氣咁講左幾隻字「放係個度」我見到他個樣大約係三十幾歲既男人高高瘦瘦面色蒼白，著住白色恤衫，成身都係血，隻眼仲要係反左白眼，個一刻我真係吾知點算好，我吾敢望他，一眼都吾敢，個下我個腦一片空白，個心驚到好凍好似俾野壓住左。

我好似冇左心跳咁，淨係望住佢指嗰個方向放低咗個外賣喺個墓碑前邊，見到有幅黑白相好似係佢，放低左我掉頭行返去部電單車度，行翻去部車過個條馬路時真係覺得好漫長好耐唔知係咪隻腳已經驚到唔係幾行得郁，眼尾望一望樹低個男人已經唔見咗，但係我仲feel到他係吾知邊到瞪實我，我吾敢去搵，當時個度真係好靜連少少蟋蟀聲都冇，啲野狗都冇再咈，唔知去晒邊。

我心好急好想快啲開車走，但真係行吾陏，個身體好似崖左幾晚夜個人虛嘅感覺，出晒冷汗，背後仲要feel到他好似隨時會行過嚟咁。

終於上翻車，我開始唔知自己做緊咩，連錢都唔記得收，已經驚到賴屎，諗住掉頭就開走，feel到個耳仔開始耳鳴，持續喺度溫溫聲，我慢慢開走回望翻去佢隻眼有返眼珠仲要係黑晒，瞪到好大，仲要加埋個好詭異嘅笑容，我架車一路開走佢個頭就一直跟住望，個樣就好似咁。

（係網上搵左張比較似嘅恐怖相）
[驚嚇滲入]
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

琴晚真係嚇到瞓唔着，吾知各位或者同行有沒遇到呢啲經歷，我唔知而家應該點算好，好大陰影吾敢再接更做。sorry for 1999

可能太恐怖send返張j圖俾大家輕鬆返
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

多謝入嚟睇新手上路，有咩甩漏多多見諒屌得細力啲

我屌你老母

Ok好笑
推

皮已負

PR文！
拉